[DSE資源] 免費 CE AL past paper 查閱

圖書館出左個online multimedia information system
可以睇返以前 CE AL 既past paper
中英version 都有

但缺點係一定要用住佢個browser 睇
有冇師兄識得將佢地download落黎？
有水印都唔緊要

冇得

Print screen

之後係咪再要自己cut
因為screen shot 係全個moon cap

試吓alt+print screen

btw你個post一早咁樣開咪好囉

又嚟出post

無恥到

有咩分別姐

佢地入黎睇都唔睇問都唔問就話中中係垃圾
中中又廢

係得

但外面仲有好多白位
印出黎d字就會縮到係中間好細

btw thx

dse fighters

咪教左你

連登邊有00後架

屌你老味 又開多個post
一邊鬧連登仔 一邊又求人
醜字識唔識寫

你唔吠 我隻狗都笑

有 phy chem bio 同數學既中文past paper 留tg send 比你

al ?

一早咁開就少好多人屌你

你肯温書 熊仔我會支持你架

一早都溫緊
望左成日screen

Cap screen同printing 都唔識 返去讀小學啦

我識呀

不過想知有冇得download 姐
學多樣電腦技能又衰咩